岩岩散左。真係好唔開心

自間對佢好好 一齊左好幾年
之前都試過因為暪住我去玩溝女
之後散左排 之後又搵翻我又話咩真係覺得我對佢好好
發現無左我唔得 好啦比左機會佢
佢依加又係咁 到底咩心態 你咁想開放自己比女撩
做咩要拍拖 做咩要攬住我個陣問緊第二條女做緊咩
點解要同我wts緊個陣同第條女岀街
比佢hurt得太多次 已經痛到無曬知覺
唉 男仔真係要對女朋友好啲

唔敢再拍拖

有得拍都好過無機會拍啊

你係咪樣柒得濟比人攞左黎攝時間

但如果拍親都係同賤男你想唔想拍先

真係唔柒 但都唔知點解會咁

問你準備定幾個備胎
大把人爭住對你好啦
你又冇蝕底既

或者下個會對你好呢，俾機會自己去揀

我都散左！講極都唔肯番我身邊，覺得個厹係最好

啱....

唉做人唔可以咁諗嫁麻
不過可能就係因為我成日覺得
對人好人地會對翻你好 所以先比同一條友
玩咁多次

不如比我照顧你

Mk肉便器

咁大個女得一條仔

我都考慮緊下次搵毒撚

男不壞，女不愛
毒撚只係岩埋單

岩岩同個一齊左幾年既散左。女友自從番左工就成日話無心情做依樣個樣，同我一齊時間又唔多，又話我唔明佢

又俾機會又剩 你覺得自己高高在上？

我都係咁 明明之前對佢一直都係咁 到佢番工忙左就話我chur佢，最尾仲帽埋

對佢好又點 佢唔珍惜既話，最尾咪又係比人飛

我已經開始唔係好明應該點拍拖
比空間佢又唔係
唔比又話你管佢
我都係草定姑婆本算